【0819 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

hi

Hi

基本料：
※截至尋日午夜12點 有4560宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計4561宗

香港6-8月檢測數字
※0601—0630 檢測數字：109388（日均：3646次）
※0701—0731 檢測數字：297438（日均：9594次）
※0801—0811 檢測數字：135538（日均：12321次）

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0818 0000 確診個案：3397 → 4560 (+1163)

今日冇人同我爭

大

請問耳仔痛唔痛呀？

細

又遲咗

而家唔痛

PK Tang
鈕祜祿出嚟 暫停檢測一樣要問你疫情回落未

PK Tang
鈕祜祿出嚟 打完風一樣要問你疫情趨勢

PK Tang
鈕祜祿出嚟 暫停檢測一樣要問你疫情回落未

是日問題:
隔離營有冇吹走？

聽日會唔會超少確診，因為打風

暫停收樽

幾時影

唔會。

派紙

琴日去交樣本今日就有結果啦！好快

因為佢係張竹君

有人工收

都話樓豬=張竹君
樓主自己pin返啦
仲有劉醫生係武漢茶啊

8月18日00:00:00至23:59:59，多26宗確診個案

又係間條褸

26

3 imported all 咖喱

過去12

佢兼職連登抗疫新聞主任

回落了

新低 26宗 可以投票了

3宗輸入
23宗本地 (15宗本地有關連個案 8宗源頭不明)

PK鄧咁耐冇露面係咪變咗全職屌柒樓豬未出現

因為佢係阿竹

15相關
8 未有源頭
10多宗初步

1X宗初步確診個案

完了

可能打風琴日檢唔到

記者可否問︰

有專家話最近幾個群組 (例如碼頭) 既人交回樣本進度唔理想，回收率低，會否考慮強制要人係限時內交返？

#4570
葵碼

印度今日爆成六萬單

青山灣

聽日隨時少過20

請立刻舉行選舉

記者問下打風會唔會吹散病毒導致反彈

過期居留

#4580 泰籍
0816 查身份證 過期居留

無事啦

咁都捉到個確診

禁多人聚餐就已經有效

係條街捉到ii都中

#4580 泰藉過期居留人仕, 查身份證去咗青山灣, 檢測確診
同房三位其他人要去檢疫
兩位人員去檢疫

選舉搞得啦

咁都chok到一單出黎
查身份證果條友使唔使檢疫

打風應該影響聽日個數⋯⋯而且得半日

HA：尋日早上9時至今早9時多44宗呈報個案

疫情已完

初步

報告完即刻嚟連登派膠

今日無收sample

佢而家連老人院驗其實都係自願性 樓主之前話唔希望每樣野都係要法例規定喎

10+

1X

講左話十幾

衞生署衞生防護中心傳染病處主任鈕祜祿·甄嬛都唔識

真心應該完架啦

係咪popo check 架？！

唔係話1x單咩？

又唔會太大影響，最多嘛少幾單

樓主係衛生署衛生防護中心傳染病處主任張竹君醫生

#4578 #4579 0814 AI314
#4584 0804已經到步

15 linked
12 family/frd
1 貨櫃碼頭T2 食蕉 #4570

8 unlinked
#4580 冬蔭功 過期居留
0816捉到入咗去青山灣 test++ 冇病徵 3同房+2入境入檢疫中心

1x初步

應該要去到月尾先歸0

阿竹做咩搶咪

#4565
耆康會啟業護理安老院+1
同#4085 4179住

但好似話反而老人院回收率高，可能係有職員睇住佢地做，同埋好似有D係直接有醫生去老人院到拎樣本

tvb

最慘係工照返 但0娛樂
返工先係唯一合法出街

屌你老母cctvb

佢兼任記者

咪再比籍口話又颱風又冇驗又乜柒啦 疫情完架啦 恐𢣷撚攬炒撚認清事實

記者：啲狗會唔會係密切接觸

佢得閒做埋姐
但正職係衛生處

到時班著草上大陸既新移民衝返落黎

洽著左
剛醒
miss左開頭

聽日可以個位數
8號波冇人驗

今日終於係好態度mc

覺唔覺條街多咗支那人

一日冇藥同疫苗都係反覆架喇

唔方便睇live，問咗咩？

垃圾問題，樓豬答得一句就冇理佢

公墓員準備取消WFH

十幾廿單，立法會咁就延期一年

冬蔭功

樓豬今日把聲嗲咗

and and and and and

我跟正苦
呢個月先返左7日工

呢2個做咩？

>11 0814 AI314

用599H 限制咖哩航空landing兩星期

過咗身

Hi竹

1班機11個中招

SCMP

口水佬

其他記者慘了

就黎唔洗再開
諗起唔洗再ot
樓豬一早就濕哂

隔住個mon都feel到口水

一日唔封關都反覆架喇

劉醫生今日輕鬆

個翻譯 "過期羈留"
過期居留 呀

泰國人有冇提男定女

屌再係咁冇得再WFH喇

成日覺得好多人係冇病徵隱形帶菌者

打風打到post都冇人推

樓豬講咗He
即係男

推

會唔會下星期已經無wfh啦

推唔郁

32台有配音
唔洗聽口水佬

取消限聚令

但unlink多咗

得咁少
9月可以開學了

59H

冬蔭功case舊年10月已經嚟咗香港

樓豬睇咗電話2秒

我要做gym

miss左，佢話查身份證既popo駛唔駛檢疫？

明報今日個記者幾好

唔使

好凍

日月又問trend

明報：第三波疫情係咪去到尾聲
武漢茶終於有問題答

打風凍咗

記者：第三波感染完結未

其實邊到有翻譯

比起上一波重係高喎

冬陰功唔合作
住荃灣

冬蔭功唔合作
住荃灣

唔係好合作
未比人捉到之前同朋友住喺荃灣

我要做facial

32台電視

武漢茶 日日都係帶電子錶

今日個post會唔會10頁都冇

約定fd下星期打邊爐先

我想夜晚堂食咋

個冬蔭功有無返工
例如foodpanda

樓豬話要狗查 詳細唔清楚

有就

死因裁判程

跌到咁
應該大幅放寬防疫措施

要返工呀

foodpanda出唔出到現金糧？

問埋住邊到啦

直接wfh一日表示開心

港台記者又好凍

瓶友

好態度mc真係好人： 請問你係邊間公司？

俾著西態度mc一嚟就喝人：你邊間

cable問得咁少

平友

但而家呢個竟然白色背心

蘋果眼袋好勁嗰個記者

樓主西西地

蘋果

打風心情唔好

打孖嚟經濟日報都係背心

應該9月先 差個一星期唔差得遠

尋日去咗追風今日攰

九號風球吹爛曬佢屋企d花所以心情唔好

打完風要趕車返工

眼鏡娘

呢個係之前mon po位記者

仁濟 #4567

葵chching

葵ching

#4425冇喺貨櫃碼頭做

獨媒

之前爆到西爆
都係賀回歸班撚人搞出嚟

d韓國口罩條帶真係好鬆
個記者要打交叉掛

葵涌清

發覺一落雨啲女就鐘意著背心

er 俾翻啲感激佢地

怕雨整濕袖位
又易冷親又唔舒服
梗係背心+薄褸最好

武漢茶 無d誠意

屌你支那01行開啦

07

垃圾01死全家

其實01係咪弱智
人哋問過佢又問

樓豬君君急屎？ 咁快想執嘢走？

樓豬答咗一句

730

hea撚到

01收皮啦

翻去救盆栽

日日都係佢嚟記者會

疫情已完?

咖哩航空禁止降落818-830

咖喱停飛0818－0831

之前明報都係肥妹仔，但有日換咗人之後就每日都唔同人

係wo

拘留中心同er em er 監獄差唔多

盆栽做咩

尋晚9號風球吹跌曬佢啲盆栽

樓豬掛住去追風無悉心護養啲花

今日行得好快

完

而家搞咩記者會短咗咁多嘅
四點半開始5點1就完

17:04 歷史新低???

咁快完

記者冇嘢要問

樓豬個post依家未過300

疫情完冇人關心

高峰已過

好似試過16:58？

因為係武漢茶

同佢老細煙仔何一樣烚下烚下

請問初步幾多

冇unlinked佢就唔會開
唔知9月佢仲使唔使開呢

係喎今日有冇人問

十幾

thx啊竹

6/9係咪會零確診

開記招疲倦

樓豬自爆咗有1x宗

thx啱啱睇睇下樓豬匯報同事打咗過嚟問嘢

樓豬有記招疲勞

秋冬第四波可唔可以快啲黎

冇事了

就快唔洗戴口罩啦

咁撚多pr入咗嚟

又關我事

反省下

你睇下Linda 同Sara 幾多fans
你呢？

我係樓主fans 有佢都會入黎

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

CABLE:再多一人病逝累計72死 居彩輝邨86歲男病人離世

冇事啦屌

屌，我真係好想可以再返學

越黎越低 沒事了 可以解封了

遲下會唔會冇記招

冇unlinked咪淨係出press release

咁咪冇得同君君對答

一直都online class
炸撚咗個campus起樓算啦

仲黎

樓豬 終於可以休息

你究竟撈幾多份工

應該好快放鬆措施之後就會迎來反彈

連續十七天確診雙位數，出院人數（今日105人）多過確診（今日26人），還需要馳援起方艙嗎？

agger
無限loop

次次都係 因為無源既人重周圍走咁

再加埋有班自私撚屌一鬆就唔注意個人衛生同防護，而家有措施都見果班撚屌開始鬆

衛生防護中心傳染病處主任
記者
連登抗疫新聞主任

仲有冇…

而家睇返琴日追風post見到劉醫生（武漢茶）係咁留言 醫生對追風有興趣？

訓唔著搵啲野睇下姐

如果係本地限聚令場所嗰啲應該唔會好快放鬆

對上嗰波好似10/4開始零本地確診同個位數確診 啲食肆美容院gym房酒吧等話要開 跟住政府一句放鬆就會反彈所以唔俾 最後差唔多成個月後嘅8/5先一次過放寬 嗰個星期啲公務員已經全面取消wfh

今次如果放寬我諗都要10月 公務員先取消wfh 跟住嗰個星期三限聚令由2人直接去返8人 599I即時全面撤消 體育館gym房戲院美容院酒吧一次過開返晒

一諗起聽日又要開記者會就瞓唔着

#4580果然套唔到料

你都有入個post呀
你花園啲花點呀

帝京

傳銷群組

building list 更新咗

衞生防護中心- 新聞稿

yes
層壓式有入三粒

開泳池未

21, 22, 23 歳

屋企花園主理人

開美容院啦

開晒佢啦

夜晚比兩個人食飯都好呀
毒撚一個人爬飯

#3749
0805 西貢 啓思中學
0805 西貢 TKO Gateway 肯德基家鄉雞

#4338
0816 中西區 陸海通大廈
0816 中西區 文華東方酒店
0816 葵青 新都會廣場 芽莊

#4382
0811 沙田 救世軍乙明幼兒學校

#4412
0811 荃灣 金熊工業中心
0814 屯門 良景商場 金大班

#4413，4540
0815 荃灣 樂悠居

#4441
0813 九龍城 房屋委員會總部第 3座

#4444
0815 葵青 賢麗苑商場

#4447
0815 油尖旺 西洋菜南街 2W-2X 號 101 肉燥飯專門店
0815 黃大仙 利嘉工業大廈
0815 西貢 日出康城晉海 1A 座
0815 觀塘 德福廣場二期 小王牛肉麵
0815 元朗 世宙商場

#4448
0816 屯門 大興花園一期商場
0816 深水埗 喜韻意樂餐廳
0816 深水埗 元州商場
0818 屯門 新都商場

#4454
0815 葵青 青逸酒店

#4456
0815 元朗 天澤商場
0815 元朗 天澤商場 百份百餐廳

#4476
0811 深水埗 長沙灣蔬菜批發市場

#4511
0816 沙田 利豐中心

#4522
0816 中西區 國際交易中心

#4526
0817 東區 漁灣街市
0818 東區 興華廣場

#4529
0815 觀塘 曉麗商場

#4535
0814 黃大仙 寶翠大廈

#4536
0817 深水埗 榮吉工業大廈 開花結果

#4537
0815 元朗 同益大廈

#4546
0818 屯門 新都商場
0818 荃灣 愉景新城商場 Chef's Stage Kitchen
0818 中西區 威勝商業大廈

#4547
0814 東區 健威坊

#4548
0817 屯門 欣田邨悦田樓 安泰燒臘餐廳
0817 屯門 欣田邨欣田街市 唐記包點

#4549，4550
0814 九龍城 福家大廈 東門冰室

#4553
0817 黃大仙 荷里活廣場

#4555
0817 元朗 朗屏商場

#4557
0817 灣仔 北海中心 稻香

#4561
0815 元朗 嘉湖銀座
0815 元朗 嘉湖銀座 百份百餐廳

#4571
0818 觀塘 榮昌工業大廈

#4573
0814 大埔 富亨商場
0814 大埔 翠屏花園
0815 大埔 大元商場 老店
0816 油尖旺 朗豪坊
0816 油尖旺 友誠商業中心 大家樂

#4582
0817 油尖旺 利興大廈

好撚鬼 上次雅蘭隔左成個月先中招
今次傳銷都成半個月 但HA而家好多兩三日入院就話有抗體可以踢出院

有線消息：今日增約18宗確診

消息人士：今日新增約18宗確診

實際：16-20確診

9號風球效應

終於接近捱完，留名睇班自私撚屌搞起第4波

打風抗疫

冇事了 可以除口罩

冬天實有喎你放心
到時佢一開堂食+冬天
不得了

監控碼群組

唔好啦 我公司仲未有